裝修法院

今日既事件令人氣憤，但真心唔建議裝修。裝修法院只會比個合理藉口人地開槍。（雖則人地唔洗合理藉口都開到）更令人擔心既係，可能比左個藉口人地放更多解放軍落黎，原因係咩自己諗啦。

不過點都好，核爆都唔割
兄弟爬山，各自努力
你並唔孤獨，你有成200萬個屋企人
加油

本人並無自殺傾向
最後想講句
香港人，我愛你地

支持裝飾
反應裝飾

政府宜家做野洗唔洗問過你先啊 仲藉口 你邊位啊

On9

Sorry 打錯字 係反對裝修唔係反應裝飾

推 繼續三罷 吾好令血白流

推

推停海外法官仲好

律政司日日落charge,日日笑你班傻仔搞法院

即係點啊屌
正皮就支持裝飾, 負皮就反對裝修
公就你贏, 字就我輸